武漢真實死亡數字

//《美國之音》報道，中國官方預計在武漢每天發500個骨灰罈，並計劃清明節前發完。報道引述網友質疑，武漢總計8個殯儀館，若每天各館發放500個，連續12天，「不就泄露了武漢實際的死亡黑數應在4萬人以上」。 //

中國病毒單喺武漢就令 8*500*12 = 48000人死亡
假設死亡率因為武漢醫療系統崩潰而令死亡率特別高，當係10%，即係大約有480000人中咗中國病毒

計埋湖北省，甚至其他省市，肯定遠超480000人感染

Source:

美國之音堅持話自己唔係陰謀論 係理性理據分析

一定唔止

支那冇病徵嘅唔驗
有病徵嘅驗都係得3成準確
個數一定唔止480000

邊有咁多病死
好多肯定係上網鬧維尼而被滅口

講過好多次 官方數字後面加2個零就差唔多

而家醫療爆煲，直接槍決唔會哂床位檢驗

岩喎 夾生火葬埋

Push

如果死亡率其實只係5%，就係960000

英國好似話係30倍

條咸酸菜話3%
即係1600000

屌你啦，點止咁撚少人中
最少5億人中輕症冇病徵佔8成
剩低個堆就重症/死q左

不過就算死1000萬人，支那都仲係有13億人，沒事兒

屍都燒唔切

都廢事講死幾多啦

屌，都痴撚線嘅
4 萬8人死得8 萬個中
搵撚信佢咩仆街

要減番baseline 不過都差唔遠

支那三大電訊客量減少1900萬
當大部份都真係唔再係中國用手電話，去深森住
當10%係人間蒸發 都190萬 ，5%都95萬